岩岩返屋企入lift 全部人之中我最矮

岩岩入lift 全部女人來 但個個都高過我半個頭... 我仲要比佢地逼到好有壓力 個一下好想喊 全部人都高過我 ... 仲要係女人

小弟今年25 歲 仲有冇得高 聽人講男仔高到30 歲 我以家162 其實唔算矮 黃種人來講係標準 但都想再高多少少

有冇用個胸壓落你塊面度

認真

好想屌矮撚屎忽

162都標準

162係標準我都係第一次聽 咁170咪高佬 180咪巨人

屌 你真係好撚煩

標準170啦

不過170我都覺矮 182至188先最好睇

想高多3,4cm

樓主高我3cm

我米6都帶

樓主162算高

冇架喇
而家d女閒閒地5'7
你個身高女性都嫌矮
望住d 5'9 ol中女
好似我上司咁
望住佢隻鑽戒
除了無奈
還是無奈

咪9up啦 162喺香港好標準 高到170以上已經好少見

我四隻腳企直晒有46cm

芝娃娃？

貴婦

162
笑到我抖唔到氣
喺街爭啲暈鳩咗

4隻腳黎講的確標準到無朋友

女仔既話係既

睇死你都係165樓下

我主人比好多狗糧我食
生得我算高

我咪你主人囉唔使成日提住我

Ching 屌開狗仲學人養狗

162真係好撚矮, 家下香港17幾都比人笑
你162仲有咩面生存?

佢話我唔幫佢含唔比糧我食

我養你好無？

唔養點屌？ 平時佢同泥妖sm隻狗

我173人地同我講係平均身高
但出轉旺角個個都高高大大起碼180
162

好 我有牠大量黑材料

Google 都咁講

真

佢地唔抵得我有得高

連登好能多酸友

砍掉重練吧

我地黃種人唔夠團結

講真矮過168既人都唔應該出街啦

我係柴犬

係係熱犬

我唔會逼你含，放心

拎殘津啦

其實矮就唔係問題天生
無知先係問題

唔係呀嗎 出親中環、金鐘、銅鑼灣勁多高佬（至少有1米8或以上），邊到會少見

你識分鬼佬同亞洲人未 亞洲人160係正常高度

高矮無問題，實力勝一切

162算標準啦
我165都未出聲串樓主
唔明樓上d人針對樓主做乜鳩🚬

我178出街都覺得自己矮 標準